## Введение - Рекурсия

### Задание

Последовательность чисел Фибоначчи `0, 1, 1, 2, 3, 5, 8, 13, 21, …` легко определить рекурсивно, задав два первых терминирующих значения и определив любое последующее как сумму двух непосредственно предыдущих:

<i>F<sub>0</sub></i> = 0

<i>F<sub>1</sub></i> = 1

<i>F<sub>n</sub></i> = <i>F</i><sub>n-1</sub></i> + <i>F</i><sub>n+1</sub></i>

На Haskell данное определение задаётся следующей функцией:

```
fibonacci 0 = 0
fibonacci 1 = 1
fibonacci n = fibonacci (n - 1) + fibonacci (n - 2)
```

Эта функция определена лишь для неотрицательных чисел. Однако, из данного выше определения можно вывести формулу для вычисления чисел Фибоначчи при отрицательных индексах, при этом последовательность будет следующей:

<i>F<sub>-1</sub></i> = 1, <i>F<sub>-2</sub></i> = -1, ..., <i>F<sub>-10</sub></i> = -55, ...

Измените определение функции `fibonacci` так, чтобы она была определена для всех целых чисел и порождала при отрицательных аргументах указанную последовательность.﻿

### Исходный код

```
fibonacci :: Integer -> Integer
fibonacci n = undefined
```
